20:30【不可能的任務：全面瓦解 Mission: Impossible - Fallout 2018】

有時好意會造成惡果，人反而被自己所造成的結果所困擾。伊桑·亨特（湯姆·克魯斯）和他的IMF團隊（亞歷克·鮑德溫、西蒙·佩吉、文·瑞姆斯）將在最新的電影《碟中諜6：全面瓦解》中再度回歸，他們會與觀眾們熟悉的盟友（麗貝卡·弗格森、米歇爾·莫娜漢）一起與時間賽跑，應對一次任務中出現的意外。亨利·卡維爾、安吉拉·貝塞特和凡妮莎·柯比也將加入本片的演員陣容，電影制片人克裡斯托夫·邁考利將會再度擔任導演。

Lm